{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2578935?place[place_type]=GID&place[gid]=2578935&place[latitude]=33.2460784885&place[longitude]=126.2048920014&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선셋코스트 카라반&캠핑장"
    },
    "text": "済州の海と海岸道路に位置するオーシャンビューキャンプ場は、未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、客室内では禁煙をしなければならず、電気製品のみご利用いただけます。火気の使用は火災の恐れがあるため禁止され、屋外でのみ焼肉が可能です。ペット同伴の入室は一部のキャラバンでのみ可能であり、ペットと一緒に破損が発生する場合、追加費用が発生することがあります。入室は午後3時から可能であり、退室は午前11時までです送迎サービスは提供しておりません。バーベキューは炭とグリルを利用して2~3人20,000ウォン、4~5人30,000ウォン、6人以上40,000ウォンで利用でき、入室から午後11時まで利用できます。11時以降のご利用は禁止されております。乳幼児の基準人数は追加料金が発生し、24カ月未満の乳幼児は無料で宿泊が可能です。客室にはベッド、エアコン、TV、ソファー、テーブル、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトル、IH調理器、包丁まな板、殺菌器、キッチン什器、ヘアドライヤー、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉,石鹸,タオル,ムード灯,Bluetoothスピーカー,野外テーブルなどの設備が備わっています小型犬は最大2匹まで許容され、大型犬は最大1匹まで許容されます。付帯施設としては駐車場、更衣室、シャワー室、トイレ、炊事場、洗濯室、緊急避難所、暖房、二酸化炭素感知器、火災感知器があり、ミルキットメニューとカークニックキャンプ、ブロムトン自転車レンタルなどの体験商品もご提供しております。基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数を要請する時にはペンション管理人と相談してください追加人数の場合、宿泊しなくても費用が発生します。ペットと一緒に入室が可能な場合を除き、ペットの入室はできません。付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。予約管理は若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された件を優先します。ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に従います。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンビューキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "オーシャンビューキャンプ場は済州の海と海岸道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はオーシャンビューキャンプ場を利用する際に保護者と一緒でなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしではオーシャンビューキャンプ場を利用することができません。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューキャンプ場の客室内ではどのような制限がありますか？",
            "answer": "オーシャンビューキャンプ場の客室内では禁煙となっており、電気製品のみ利用することができます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューキャンプ場での火気の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火気の使用は火災の恐れがあるため禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューキャンプ場ではどのような料理ができますか？",
            "answer": "オーシャンビューキャンプ場では屋外での焼肉が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にオーシャンビューキャンプ場に入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は一部のキャラバンでのみ可能です。ただし、ペットと一緒に破損が発生する場合は追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューキャンプ場のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "オーシャンビューキャンプ場のチェックインは午後3時から可能であり、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューキャンプ場には送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、オーシャンビューキャンプ場には送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューキャンプ場でのバーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "オーシャンビューキャンプ場でのバーベキューは炭とグリルを利用して楽しむことができます。利用料金は人数によって異なり、入室から午後11時まで利用できます。ただし、11時以降の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューキャンプ場での乳幼児の利用料金はありますか？",
            "answer": "オーシャンビューキャンプ場では24カ月未満の乳幼児は無料で宿泊が可能です。ただし、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 690,
        "QA": 598
    }
}